一人一樣係大學入面做過最癲既野

我先 岩岩入左lecture hall睇AV

係大screen睇特別正

片後補

屌hallmate

Lm變gay post

認真上堂

唔走堂

HKU hall 同馮盈盈扑野

之前係咪係poly lecture hall有單gay佬扑野既片？

Poly以前R core有間好細嘅discussion房無鎖

可以同女友入去

利申：間房個原意淨係比老師用，所以冇乜人識

係 咁又點

有圖佢做唔到港姐啦

真係一堂都無走過?

後樓梯打飛機射埋

咩鐘數? 無咩人會經過?

冒住有人經過既風險先刺激

補返條拎

大學D網絡唔係會block咸網咩

三上邊套？ code?

網已上 xvideos 黎

求鳩其上網搵架咋

莊房扑野
爆房un條仔
利申 唔係我

可能有 好爽